何妖老豆老媽係咪身處官地？

如題